［搏擊台］鬼國電單車司機 打柒交通警

只怪佢阿爺當年選擇左共產黨治國

屌你老母 唉呀 死啦 唉呀 死啦
咩死武警 快啲做野

個交警都幾捱得 咁快企得返起身

勇武過九成連登仔

給我往死裏打

個個齋望

力量值好高

屌你老母，點揸機㗎

廣東話

GTA 都冇打得咁順
好smooth

攞頭盔打果幾下都幾堅, 強國會D BAM電單車

似係廣州

廣東佬仲唔反

遲啲班子子孫孫都講撈話

最衰中間有一段冇拍到